[I/A] ガーディアンズ Guardians 守護者 (3) 法師軍團

ios

an

係好舊式既 mmorpg

打怪升lvl，轉職，強化

可以組隊打任務，似mon hunt

職業

基本職業分四種

1. 劍士

攻防重點

【装備可能】剣、大剣、盾、鎧、兜、サークレット

2. 遊俠

遠程攻擊
物理攻擊和狀態異常的技能。
防禦力低

【装備可能】斧、弓、 サークレット、軽装、ハット

3. 魔法師

以魔法攻擊為中心
魔力高

由於防禦力低，不擅長接近戰鬥

火，水，風和地屬性攻擊魔法

【装備可能】杖、ハット、ローブ、サークレット

4. 牧師

恢復魔法

攻擊力和防禦力很低，支持其他職業為主

【装備可能】槍、杖、盾、法衣、ローブ、サークレット

上位職業

升基本職業LV並滿足條件，可以轉移到上級職位。

◆Gladiator
條件：劍士LV 30

◆騎士
條件：劍士 LV 20·牧師LV 20

◆Rogue
條件：遊俠LV 20·魔法LV 20

◆狙擊手
條件：遊俠LV 30

◆主教
條件：牧師LV 30

◆巫師
條件：魔法LV 30

◆聖人
條件：牧師LV 20·魔法LV 20

*轉職後會變為1LV 如果弓轉法/戰 等等要小心裝備唔通用

裝備
有ssr武器就開得
其他裝備遲下係可以升上ssr

右上入珠
右下入後備裝

經驗值 想快既
1. 大地圖 組隊
2. 打 兔仔
3. 食野 300鑽換一張飛 30分鐘雙經
4. 玩法師

好友
442 578 102 - Ball

後備裝既能力係只佔10%
所以勁裝一定要著上身

SR覺醒石可以由GR任務初次獎勵/ 地圖寶箱取得
SSR 覺醒石只有擊敗炎龍王 先可以取得
有兔仔出現既時侯 組緊隊會少1/2經

魔獸之皮究竟打gr1定2果隻會出 兩個任各刷5鋪都無跌

都會出，運氣問題

希望玩呢隻game既巴打都團結D
班日本仔真係好撚狗 有兔唔撚講 講又要FAKE鳩人
正仆街來

我把野突多下就3石位

屌佢我琴日先比日本仔fake完

Thx 重要刷成10粒

佢地好似有時會打 右下..無

刷到嘔電

炎王2 點出

我識睇日文，唔會睇錯，佢好明顯真心玩鳩人

刷強化素材巴打 我會建議刷哂武器 +1+2
因為材料都係果兩樣
再上去就真係太多料

弓手專精留名

有冇玩弓既巴打可以分享下sp 升邊招好？

咁快覺2 我兩萬石 唔敢抽 想等佢出新pool抽飾物

另外一定要做哂daily 同埋Weekly任
包括200石日任 同埋協力 20人一日 / 150人一星期
總共會送2940粒石 +7張鑽抽卷

我遇到過兩次畀座標都正確

Sniper 玩落暫時覺得清怪都幾快
一下普攻+一招技 都殺到高自己幾lv既怪

咁當然大部分都係好人黎嘅

有冇巴打比D建議仲抽唔抽弓手pool好

100抽中左2把SSR弓 1把SSR斧頭 1個SSR炎龍頭 1個SSR冠
而加咁仲洗唔洗抽弓手pool
定建議留石等下個 / 轉第二隻職抽

你識睇你叻，但有冇諗過其實咩地方嘅人打機都係咁，唔好以為人哋係想fake你，人哋講邊個地方冇，只不過係方便其他人唔使行冤枉路，同埋咁用排除法先可以快啲搵到稀有怪姐，以前玩開啲online game都係咁做㗎啦

有無telegram 或者kekeke group ? 一齊組隊

打左咁耐未遇過fake人兔仔位置
我淨係見過有D仆街用中文問「位置?」
日本仔用日文報位置佢就「?」
見到依D人就真係火滾

學少少日文拚音問下 唔係好難姐
有時我都會用日文問下
呢隻日本仔game來 人地打日文係絕對無問題
睇來下次開PO果陣加咁D 常用日文先得

水之種係邊到採

上個post有人教日文位置

可以再post

隻game 真係唔好做近戰 ,真係好撚廢

41lv 鬥士 溫馨提示

我打次次問 where 都有人答

真係好少fake人

佢fake你又打唔死走咗就大家冇so

重有係有時到咗已打死，所以冇

唔係喎 我見過,係左上打緊 ,但我身邊個日本仔覆人右下

同埋有時係行過都見唔到
我係睇會唔會成堆人打緊邊個方向
行到好埋隻野先會出現

見過一次

一個左上，一個右下，知係fake人

咁當然 有好有壞既日本仔啦,我見既都係好既多

係，得過睇字

宜家好想上49lvl，招弓技打300% x 3

巴打用緊邊四招

練埋劍士玩rouge用劍有無得諗

屌你老母比返d經我呀

仲係首抽中

抽左10次廿抽 都未試過2 SSR

打王都叫有用既

想問下有冇巴打知 GR3 4 既隱藏關係叫咩名

想問有ssr武 d sr武係咪可以食得？

放後備

你地會唔會賣左抽返黎D裝

唔會 抽番來既 擺
有得突就突 突到爆為止

果D紅波冇用咩

除左法師仲有冇其他職係唔太差? 見大家踩到其他職一文不值咁

我又唔想跟風玩法師

睇你點諗囉 41lv鬥士 大絕先打萬幾,40秒cd

唔玩法咪買補囉 ,想玩困難mode 既咪做近戰

玩補

屌係咪又有新bug
玩法師打打下 出唔到技 普攻到 比怪打到 但係出技會射空氣炮

32lv上位法
Ssr暗杖，sr頭甲
重抽唔抽職裝好
宜家袋住9千石

聖人定主教好?

清完gr4任
一入到去夜雪原 成班人掛機等兔仔
變左掛機game

咁辛苦打到呢度 梗係掛番佢十幾隻兔啦

點解我GR2都仲未開到下一個場？

勁好笑
一出alarm全部衝哂出去

你打哂GR2?

未呀 岩岩先上gr2

D 地圖係要打GR X 入面其中一關先開
好似係

我通常坐係淹個個位

我rogue 本身用斧，轉用弓職冇轉

用，補技，加2職攻擊技

唯一好處係多debuff

謝巴打 好耐冇玩過手動手機game好撚肝

劍士玩rogue？

等鍊成出睇難唔難上ssr先

有法師攻擊既技會冇咁dry

真係個個係到等

YES 50LV就是這樣練成

等大兔1lv都無既時侯就會手動架啦

我覺得遲下會改低出現機率/經驗值

我睇本身有6個map

有冇人開到第4,5個map？

邊個係淹個個位？

改低買兔 exp 唔撚洗升啦 600幾隻怪先1 lv

戰鬥力點升
見到人地明明仲低lv過我 但係戰鬥力高過我

拎技？

可能岩岩升緊2轉職 用番原本已經升好既裝

2職

未別繼承至劍技

不過我記得有個巴打唔小心練全職，可以問佢

見到有個課長
突爆ssr杖同帽
原來把杖突爆會有特效
識出煙

真係爆到出煙

突爆係幾突

課到出煙

5突覺醒

專俾課長睇

Gr3 最後個關一招妙昺我隊，得我rogue冇事

得返300血...

突爆係有愛既表現多過歐洲 好似係

希望到時鍊成唔洗覺醒爆先升到LV啦
如果唔係真係寧願唔升SSR

打兔彈GAME好嚴重 加加埋埋升少幾LV

應該唔洗突爆既

反而我估佢特別大佬可能跌材料做裝，似mon hunt

原來有人同我一樣。。

個粒神玉咁難跌架........

你地幾SSR 先開波

我無 玩玩下慢慢抽就有

蝕左好幾隻兔王

刷個首抽都咁耐

係niconico live睇緊日本仔洗材料
全部巫師開技5秒內就秒左條龍
痴線

普攻加屬性

niconico in 2018

有個上職補真係唔同啲

buff晒

聖人唯一一個問題係難升程度同牧師一樣

打大兔啲人真係唔好出龍捲風
即彈好彩入得番

有無睇清楚 我係話我識睇佢講邊個地方「有」定「無」。你玩得online game少我唔怪你，但好似你咁柒唔切就真係好常見

比起拎劍拎斧拎槍既一D都唔難

多肥先升1lvl

你打緊d咩？

當然有睇清楚 反而係你冇打清楚你係話你識睇佢講邊個地方「有」定「無」喔。淨係打話自己識日文，唔會睇錯。定係閣下唔識中文，所以打錯。再者，我唔覺得我打啲嘢會顯出我玩online game多定少，至少我講呢啲係大部分玩家一向做法，玩開都明，又何以見得我玩得少，講得出呢句都係想話自己玩得多過我姐，但又唔見閣下有咩評論顯得出自己係資深玩家呢一點呢。打幾句嘢都唔清唔楚，又冇邏輯可言，都唔知邊個柒唔切。

4星死神

冷靜D啦兩位
無謂為左隻辣殺驚開火

利申:冇遇過比人FAKE 彈驚多過打大松鼠 已50 冇食EXP水 十年日版遊戲經驗 仲有冇野加

重未開到依兩個map

重有火山口map

其實，上面我講有人fake人，有巴打話有人會打邊度「無」，我覆佢我識睇，唔會睇錯。你係咪睇唔明？我當然好欣賞你打咁大段野黎插我。只可以講，我唔係資深但我呢2日都最少有14個鐘係線上，我同我朋友都比人fake過幾次。可能閣下人品好無見過我唔怪你，我亦無話過呢度個個都fake人。我會建議你多d周圍打怪，睇清楚呢隻遊戲有d咩人存在再講，咁樣講你明未？

rogue 呢個職有技避王必殺

另外，我係問你個句咩意思，d字錯左d 我諗唔明點解

你地打咁長篇大論不如分開一句句咁post, 順便當係推下post

我唔知佢係遘到講有定冇

但係就好肯定

DKLM又彈GAME

依招？

個死神大技係妙隊技，唔多防死哂全隊

呢招係減50%仇恨值

DKLM玩玩玩
推咩文呀
走左隻大松鼠啦

好想要招技

49lvl

過多幾lv你打隻大肥25萬經都未夠升1 lv

破百萬EXP升1LV不是夢

我39lv 好似要30幾萬

25lv 去雪場 打黃字怪 同邊等大兔係咪最快升lv方法？

44定45開始破百萬

打黃字唔會特別快 反而可能會仲慢
就算一樣秒到都係咁話
E.G. 一隻49LV白名 一隻50LV剛好黃名
49果隻可以有1000EXP 50果隻反而係1100(-3XX)咁樣
EXP仲少D

呢家一刷lv唔夠10分鐘已經去左訓覺，悶到痴線

呢個情況越高LV越明顯

1100（-3xx）好似係原本14xx咁解
我打12（-12）都升到經驗

唔洗諗咁多，高lv map 等兔最好

官方twitter

如果12(-12)都升到就應該又係BUG

冇野 我柒左 SORRY 大佬

咁我襯佢未改之前掛機先，唔該巴打

佢好似話唔係照減咁解？

冇錯 總之EXP睇白字就係實際有既數字

比如見佢地打"左下xx"係咪即係左下冇?

隻兔仔比人推到萬里遠

主要係睇漏左
86(-28)の表記は86-28=58ではございません
即係
顯示86(-28)並不等同86-28=58

下記画像では86EXPを獲得しております。
下圖為獲得86EXP

好，不過紅字怪如果唔係魔攻好難打得快

いません 撚鳩唔用translate嗰啲

如果真係XX兩個字
可以係ない=冇
亦可以係ある/あり=有, いる=在
係唔係好神奇呢

推返去門口比NPC秒
馬上全圖怒屌

ございます
ございません

我見過同時出右下同真中，成個場停哂

試過大細一齊出
成場報到亂晒
最後有人叫報大野打完再打細
好在班大帝聽話一隻隻黎

有無巴打有SR 水屬雙手劍,幫手影張相比我
我想睇屬性

你果d咪好，我地係先小後大，隻小走甩左，好彩打到隻大

係咪唔會出ssr架
抽左3萬石都無

感謝課長令我地有GAME玩

儲番黎 無課過

依個正

3萬石應該推到後期

推推下文又走埋隻細既
接力呀星

斷斷續續終於刷到SSR武器開波

歡迎入坑呀巴打

刷到法師SSR 武同衫 仲要抽咩？

有無人知弓手個堆技,有d寫敵對心跟住後面一堆日文解咩

中意咪抽埋個頭，但我覺得突把武重要d

敵對心你可以當成仇恨值
弓手應該全部都係減仇恨值既技能

姐係可以唔駛點

有咩用? 即係隻怪對你印象好D 唔打你住/打你輕手D 唔扣咁多血咁解?

只要你仇恨值唔高過其他人，隻怪唔會打你

死等爛等大兔第一次出現係入口格黎,心諗冇死, 點知打左2野npc 出黎殺左 果刻心情真係唔識形容

傷害高 仇恨太高 隻怪會針住你黎打,
d招都會放哂係你身上

30幾lv已經唔想打怪
索性掛係到 打完兔仔就轉world再等過

仆街,揀法師 抽中把SSR JC 仗 加頂法師帽

都係開波算 , 2 SSR 抽撚左成日

今日無乜野味食

開啦。我都係ssr武 衫開既。
但之後3萬石都無出過ssr

升到狙50lv拎招5%cri?再玩其他職

巴打同你一樣

印象好d 屌

對你印象好D會有隻雞脾食

組隊啲經點計？

隻game冇得滾地迴避 d招成日硬食好慘

法師啲技一開波駛唔駛升下幾招??

有冇辦法吸boss仇恨?

戰士系先有技能直接加仇恨
法師高傷到直接OT都有可能

bug 幾時整嫁仆街 打怪好地地 一出大兔又冇傷 屌佢老母

6月15號

印象好D
好撚有創意

覺醒係提高lv上限?
咁點樣升星?

強化又有咩用?

留名

頭先一唔睇波一路等大兔

等左成半個鐘先出 之後我去搵 先知又左中左bug
成個場無怪

騎士畀魔法打痛到傻,點做肉盾
打又唔得 擋又唔得

主力以外全部職都掉係雪地夜做兔仔hunter升lv算

係

鍊成未開，應該多個星期

強化加數值同固有能力值

玩rouge係咪弓手張點晒斧個d技?
我點晒弓諗緊洗唔洗點好

冇得加MND？

rogue 可玩斧，弓

弓技要lvl49個招最勁

其次都係玩debuff 多

要著戰士裝 靠副裝
呢個職業好尷尬

見人主要都玩斧?

話事話，佢好似送番5000石？有無巴打知幾時送？

咩game都係重課先好做坦

好彩隻game有得轉職
遲d用心心換把杖玩法師

各位打兔彈game既朋友們
我有個偏方可以試下,我依家冇再彈過驚
右上角Menu,設定,將frame rate 較去普通,再較番番去高質

6月15號，等佢修正完之後登入應該有，唔識日文，連玩19個鐘，隻眼殘殘哋，可能get錯 & 睇錯

新手無知一問 玩補 第一招補血係咪要升爆

唔駛

d SP留後期用？

全升攻擊技 , 打怪快D

都有

清怪快

試下先

屌

唔知邊條仆街將隻兔仔係咁推推推

推到門口俾個士兵NPC殺左齊齊無經

自爆

好正

淨化水喺邊到拎
搵黎搵去都冇

新手留名

想問日任果d x之種係邊拎的？琴日風之種我都完成唔到

地圖黃色野 隨機

隻game升lv肝到有以前打online game既feel

感謝回覆
但我知係果度採啊，有無話咩地圖邊一點出xx之種多咁樣？
採成晚都唔齊真係傻的嗎

另問已有ss武同帽，係咪應該繼續抽突爆佢定先留石？

風之種係map1應該有呀

打松鼠/兔仔

唔洗肝，有排玩

ssr 石gr4 後既大佬會跌，機率就唔知

ssr覺醒石可以刷?

即係應該留石等唔知幾時用？

同埋d 多到連sub裝備都用唔到嘅3星裝點處理？

sor好多野問，如果問到(4)的話建議加Q and A

開到(4)

佢係有分邊個圖邊個點採到邊啲嘢，可以入條link睇睇

點解d人可以升得咁快, 好多3-50lv,
我打極都係得2x, 好難升

打兔/等大腿帶過gr 到雪地打兔

近戰打到40 LV 後 係變左做打兔GAME

開左隻法師，想問下需唔需首抽？
同埋職業係咪可以隨時轉？

我試過無傷唔理照篤隻大兔，最後有經

唔明, GR係咩?
兔仔唔係隨機出咩? 打咁耐遇過3次,
仲要有2次打到就死唔見左.....

唔好入d無人既channel, 有兔你都食唔到

法師都要刷首抽
相對其他職要求較低
主要抽到把杖就得
如果唔打算課
開頭抽到SSR杖 or 2-3把相同SR杖就開波啦

職業係可以隨時轉 任轉 冇限制（應該係

係

真係突得爆

如果一樣就突

唔好賣

練金遲下出，可升上ssr，料就唔知要用幾多

GR係quest 既grade，好似mon hunt咁

兔仔隨機

就死時會走佬，所以唔好獨食

係冇限制

你玩全職都得

頂
唔怪得 好多4X級都突滿左把杖
以為咁多重課..
即係唔好放太多石落同一個pool?

雪地會多d兔仔?

無分，隨機
不過雪地好似係第一個會出大兔既場

我係 沙漠(夜) 都打過大兔

另外想問下各位，一轉法師應該升咩技? 有邊招係留到轉巫師都會用?

難得弓手上到30 轉sniper 點知感覺仲衰過弓

其實隻GAME 要近戰來把撚

有無巴打打到加 CRT 嘅飾物？

我都想要

唔係最尾個關第一次CLEAR報酬比一粒?
次次都有機?!

啲裝係咪淨係用 合成用素材升比較好?

其他啲sr 留起佢?

sr留起做後備

r 有位都留 , 有D被動技要15把同類型武器

好，唔該爸打

有ssr弓
Rouge係咪用弓好，定係都係玩返斧

我都想知，咁荀

有無巴打clear 唔到 GR4?

你地係先開gr等人帶定自己慢慢打

打埋隱藏關就CLEAR到

隱藏關？點出架

轉做鬥士定騎士好

法師

打咗好耐唔想棄

最後個關係6500分數.
之前個D唔記得

等佢出埋鍊成機能睇下

點解次次打兔都見唔到隻野，成班友係到斬空氣

兩樣都得，不過防低，成日要圢兩下走開

弓技係lvl49個招先勁

基本數值會唔會有？

邊個大力轉邊個

鬥士大力啲

行到好近有時要

再唔係隻野已走咗去一邊

基本係12str， cri3%

我得3把，所以未升到

打個隻大佬會出

要裝斧先有用

其實重有好多

機率可能得5%？

第一個法師十抽中哂

sniper 39LV個招麻痺箭好正,連boss都麻到,仲要有成15秒

咁多頂帽有乜用？

帽事既......

想問下法師過左30lv有冇話再升到幾多lv先2轉好？
因為見四十幾lv有啲招好似幾勁，但唔知2轉後仲用唔用到

轉職度最下有得睇邊D技承繼到

岩岩打兔突然間消失左
之後架仔話唔好出技
有機會整走隻兔

唔知真定假 但大家就跟下大隊啦

未見過呢把杖既 影技能黎睇睇

屌佢老尾等左成日大兔走撚左

我跟

我再跟

今日係咁彈,彈得勁過平時 咩事

未見過兔仔

15lv 升得好辛苦

跟左隊
30抽 1ssr 重複左既牧師杖
利申法師

但未學果啲招係咪睇唔到承唔承繼到架？
我見淨係得我學左嘅招可以承繼，睇騎士角鬥士果啲就一招都冇得承繼
因為我想睇未學嘅招值唔值得學

都係有中

加3％傷

其實為左d全職共享技到最後全部職都要升哂
所以冇所謂

岩岩個更新，d日本仔話佢又較低左兔仔出現機率

屌佢老母臭閪 係咪ON9架
隻死人驚本身都咁撚難升

佢係話較低左兔仔出現既次數 同埋兔仔既level

15號會改低

趁而家好掛多D

但問題係D人掛兔係因為輕鬆又快

好心佢改低出現率既同時改高野怪經驗

雖然都係唔夠法師搶

好撚on9 , 趕客

搶怪一個問題
佢其實可以較番副本多經少少

得件ssr 衫 1支sr 杖開唔開好

Twitter 唔出聲 , 係咪怕俾人屌

比人屌撚死啦
你較低左一樣野 又唔較高番
咁算係乜撚野平衡先
一係你咁樣唔郁D怪 咪郁番D人
比番D易刷怪既技囉

其實隻game會唔會有機會將來出台版?
有既話想等台版先all in.. 依家當摸索下

一係較高野怪同組隊經驗 再限制地圖最低進入Lv

吸引人去組隊打怪而唔係等兔

同時防止練新職去後期map食肥兔呢種唔太健康既玩法 , 雖然真係好快

屌唔好搞兔仔機率呀仆街，我要上50lvl

俾我地殺到絕種

改又低機率又要走得快
岩岩成堆人雪地打到差一兩下就消失左
明明出左2分鐘都無
都唔知係bug定咩

其實我唔介意慢慢刷怪升Lv , 肝少少都無所謂

我都明白兔仔原意係特別獎勵 , 而唔應該係主要升級手段

但你要俾怪我打囉 法師一下炸死哂我打條毛

邀佢入隊又唔so我

兔仔有冇固定出現時間？

唔太建議開 如果無限銀彈就另計啦
法師SSR衫可有可冇 1把SR杖就真係不了 依家抽唔到SSR杖 之後都幾難抽到 開咗5個ac玩落去分別100抽左右 最多都係中1件SSR

隨機

時間地點都係？

齊SSR防具係咪就抽武器pool? 全副裝備入武器

係，之前就好似30分鐘一隻

宜家

會好多其他職業

簡指定武器都多？

係，抽過一次

好，係咪是但一把ssr杖都可以

ssr杖同衫就開得

萬幾石好撚想柯煙 雖然齊裝

其實突滿嘅SR比SSR 0突更強？有無巴打研究過

想問下reset sp要幾多石?
rouge暫時有SSR弓所以想點左弓技先
遲下有斧應該會轉返斧

突滿SSR>>>突滿SR>>>>>>0突SSR

今日改左d咩？

聽聞300石

BTW
Rouge X
Rogue O

300 石

砍左隻騎士 重玩補師起手
完全兩個世界
呢隻game玩近戰=玩9自己

有ssr衫同法枚 仲抽唔抽好 見到咁多石就身痕

真杖「女神の抱擁」 同 魔眼呪杖アーマイト 適合法師用, 補師先用エルダーシュテルン

エルダーシュテルン唔係加魔攻咩
咁都唔岩法師用？

女神抱擁個特性係加回血量
魔眼係加暗屬傷
我法師宜家有2女神 1魔眼
諗緊要唔要為左有得突轉用女神

係 女神先係補用 兩個名調轉咗

我都有同樣問題，洗咪抽齊佢呢？

我心諗,法師用女神食水回多D,牧師用エルダー打多D?

0突ssr 可以升到30lv
2突SR 可以升到35lv,已經勁過ssr
而且遲D 可以錬金升上ssr,雖然唔知素材易唔易打

其實40lv都已經萬八戰鬥力,我全身仲都未強化
二萬睇怕都只係標杆黎

Sor呀
唔記得啲杖咩名
是但搵個網抄
冇留意佢調轉咗啲嘢

咁即係原來用女神重好
加魔攻泛用啲

個網的資料錯㗎

唔好呀 個網調轉咗女神同エルダーシュテルン啲數據
你原本理解冇錯 エルダーシュテルン係加魔攻

屌，我齊裝唔捨得

屌 咁即係第三把先係最勁啦
不過我宜家有得突女神多百幾int 好似好過魔眼11%暗傷
用住女神先

開始食king都升唔到1lv

到45打後,細兔有無都無所謂

推人入坑

好on9 明明同幾條友一齊衝去打兔
去到果幾條友就起勢咁劈 我就on99睇住佢地劈空氣
行遠又行近都見唔到隻兔
然後過多幾秒就睇住成班洗頻ありがとう

SR覺醒石有冇得升級做SSR覺醒石？

如果出兔之後死過一次/彈過一次game,成隻兔會唔見左

冇

改完兔仔會走幾多人呀啦

42lv 鬥士已棄

試埋SR 全覺醒劍 都重係度,心已死

轉下其他Game 玩

*都重係廢

又係結算果陣HANG 機

點呀, 玩多日算

其實佢咁撚樣彈人出GAME更新想點閪樣
我開緊雙經架屌你老母

其實彈game會有乜損失的？真心唔知

有幾種損失既，時間、興趣度或者遊戲打緊關卡/經驗

隻驚真心好玩，係唔平衡，法師霸權，多bug又彈app

我都開左雙經
好彩唔係打緊兔仔

我打緊隻king彈
好彩入番切拎到EXP

44升45要75萬經
一隻怪大約900經
細兔大約4萬經
大兔大約22萬經

兔仔咁都要下修,點升50

老實 我1隻夜兔都未打過

而家有時入去掛2個字 無出就off game

我見而家通常15-20先一隻
遲下仲下修

稍為高星既quest都要有隻盾..
打3星3弓一法入去
好快死晒

因為你未見過法師秒炎龍

15號全部怪加魔防加血
到時候再睇下環境都未遲

斷得好嚴重
打打下quest又斷
入場又斷

入夜雪場 大部分怪都係紅字 打黎都多餘

成場就係on99等兔

係咪有ssr覺醒石？

頭先入左異空間，雪地入口極多怪
d經驗升唔停，但狂彈app
d怪唔可以死係畫面裡面，死一堆必彈

紅字都有經

利申30>44都係打紅字

咁刷lv咪慘過做工廠仔
係咁無腦洗怪 ，仲要下修兔仔
直正樂趣應該係同fd 組隊各司其職一齊打boss
呢家是鳩但就比d 法師map搶哂怪, Gr 秒哂boss 都唔知做乜鳩

屌 本身玩法師 升到30lv佢話有轉職 轉完變番1lv d技又差唔多好似冇唔同...即係叫我重新升過？

請問點解武器覺醒左但唔比裝多個章？

因為要再覺醒多次囉

無撚錯啊

唉 仲意為轉左職多d技 會勁d
點知一樣技 仲要變番1lv 得icon唔同左 我屌

覺兩次先比開洞？

上位職喎

佢字面係咁寫 好似係

15號變天，睇定d

唔該

屌佢老母死ON9仔 大兔面前出龍卷
今日己經走左兩隻 中BUG無左一隻
屌你老母ON9仔死全家

龍卷搞到我成日彈GAME

有冇line群定咩 可以一齊玩？
有兔齊齊刷

隻game係咪冇攻略網 巴哈都search唔到

無，巴哈叫守護軍團

巴哈有2個台仔line, 都無得幾十人， 呢度好似有個tg

重練左法師

要快啦，15號無兔就hi啦

實俾人屌到開

馬上帶補師打下兔仔先..
補師好難自己練

岩岩係雪夜等左半粒鐘都冇兔, 都唔知係咪偷偷地改左
貪騎士拎長槍著甲型, 而家奶野啦, 怪又唔夠人爭, 打又無力, 坦又唔硬

應該會向上修改防

冇理由盾唔盾得

希望啦, BTW, 佢今次改勁隻怪唔去改弱返法師已經夠ON9
你叫其他職點撚樣打, 同法師個輸出差距一樣係咁大

騎士都係等兔吧啦

等左好HI耐都冇

巫師升到42
玩完再轉聖人

我練唔練得完隻騎士都未知

有冇巴打知Android機卡左係line畫面冇反應可以點搞

qoo app會卡

用playstore

我無jp ac, 都係用緊qoo , 暫時仲ok

點用 夜神玩?

連機連10次彈8次

大地圖組隊行得太遠係咪吸唔到經?

今日一隻兔都未見過，係咪又bug左

100%偷改左

剛剛先打完一隻

10點到依家..打左2隻大.6隻小"

今朝見到兩次大細一齊出

巴打 你地整大血水果陣係咪訓教掛機採料咁掛

有係有出 但易左走佬 今日走左2隻大1隻細

王庭係沙漠好多

唔會掛

屌佢老母臭閪又有ON9仔出龍卷

係

D日本仔話風技令佢走路快D

我岩岩係佢一出隻大 成班一齊搵 但搵唔到

有時係俾門口隻士兵殺左

真係好ON9 推隻野去死

遲D開公會 到時肯定要大量法師互帶
如果唔係D補同坦職應該十年都未升到

依家46 lv自己升都升到想死
大兔都係得6份1經

算好啦 食6隻就升到 飲埋酒3隻搞掂

邊有咁多酒同兔

今日係咁連出 我雪原平原兩邊走

平原兔冇經
雪地打多三波怪就等於平原兔

媽啊終於狙擊手50lv

有冇開雙經升

岩岩等左成個鐘先出隻大
飲酒都唔知飲幾多支先出一隻
蝕死

我依家先41 平原野味都叫做多經 琴日由33升到41

點解我上網down左咁多個apk都係卡綠色line畫面

頂出左king
見成堆人打緊但我又見唔到
頻到都有人話見唔到
垃圾bug

知唔知邊粒SR飾物係加INT
火龍係STR
冰狼係STR TEC

用平民個件仲好啦 狂魔XXX
技能喺加魔傷

萬一SR個件招技勁D唔通唔用咩
出R INT 飾個隻怪係低LV圖,唔想打

有冇巴打玩賢者（法20牧20） 可唔可以分享下偏補技定攻擊技？ 有冇群補?

SR嗰件先係垃圾
N鏈唔想打，SR你都唔會想打
點解係萬一？

SR 喰獸の牙飾

BTW 巴打你sniper擺邊幾招

有冇人好似我咁
GR2可以打啲關都打哂
但佢仲未有Clear嗰個字

問咗FD佢係有多一關 (2星蠻勇之王嗰個)
但我冇見到呢一關打

隱藏關條件好似係要夠GP先可以開?
果關我都唔知點來
但而加多左好多人有呢關 你洗下頻就入到

唔係補又唔算輸出，只係放buff 職業
有群補但CT長
有高傷AOE但CT仲長

This game in a nutshell

因為未見過囉

法師：

想做坦OR補
有冇話邊個易上手 / 組隊果時需要邊種職多D

要睇15號之後改成點

而家暫時法師秒殺一切，開荒首選

首抽有武器就夠? 防具唔洗理?

請問下神通珠,咩關易出

法師sr杖中魔晶定魔眼勁d

神珠

個個都打粒豬，有咩用？？

升武

點開第二個地圖嫁

一路推gr

我打曬5個條件都冇下一關出來既

gr 分要夠就會出多關

有gr分

斧頭佬其實係好大力

crit 過2萬

係CT30妙，修正去20妙就好打過法師

法師係lvl39招技勁，估係bug先咁勁

上面gr4，gp分

刷下首抽先 ssr武都未中過

double hit 16秒cd 仲送上毒

武器研磨碎片II邊度最易趺?

雪地夜 雪怪定熊

任何高lv 野外,愈高愈好
雪地夜多到唔想要

係依家d人練高/滿級情況下佢既價值在於雙buff

蝻記 如月千早
thx

Buff 其他職業啦唔該

我覺得最on9既係，箭佬升lv加第二多既素質竟然係int而唔係tec，加int做乜撚？

俾機會你玩全職

佢每個職業既指數都分開，所以無關係的

依粒一定係str職最強飾品

邊到跌？

GR4 暴走する中央制御晶

邊度高機率出水の種 執左成日都淨係執到7粒

雪地湖水

湖水係左上嗰度?

講錯， 一開頭 瀑布

THANKS 一去到就執到一粒

姐係點

執材料/掛素材既話
你搵到個位會出 就企正係粒點上面
之後掛機就得 唔洗煩

有無人知個D裝備珠,寫特技5%~10%係代表咩?

唔會比怪打咩

究竟結算果陣 HANG 畫面 係BUG 定係點呀

試過好撚多次

抽到ssr武之後果16抽係唔係應該抽防具
依家果16抽唔知抽咩好 得把ssr武

我留左好耐先第2下十抽，玩弓，中左斧，一件sr up防都無，等鍊成開緊，玩緊弓手23lv.全1lv防

用例子答你 120抽0SSR

傷害加5%

sr防應該好易出

佢一個素材好似有兩個點出
總有一個安全既

預左十抽無ssr.等有鍊成先抽。好唔捨得d石因為

因為已經狗屎運左，第1次十連兩把ss弓，第2次一把ss斧。

覺再抽實好衰，by the way唔知幾時有新pool同會有d乜

點先有神珠呀, 屌佢老母

所以其實我可以試下抽防具？

其他pool 會出其他職

係自選sr 一定會出一件

係奶既話有冇話要抽邊一個 我見佢有帽同輕裝 跟住有サークレット法衣 又有ハットローブ

同一個MAP有唔同WORLD係咪都市傳說黎
我出出入入睇組隊LIST都係同一班人

大龍捲係打兔仔唔可以用，定任何時候用都會彈？
頭先打quest第一次見人用 即彈

選返你職業既裝就得

係應該真係唔同

兔仔會彈

任何技能都會？

見過法師風技彈

其他未見過

sor 回錯

係所有技能

諗緊抽防具定抽職業

職業pool ssr 3%
純防具pool得2%

你地採集日任會唔會特燈解..好似都幾晒時間..

我首抽完得ssr武開局
之後個4-5次10抽防具全sr又多重複 雖然冇出其他職裝 但都蝕哂
比我揀多次會抽返職pool
後尾抽返職pool就即中重複ssr武 雖然都未抽到ssr防 但叫做易啲突下野

淨係解200鑽

得果少少經

完全唔知幾時可以去GR2

難升都算 怪又唔多隻 行路多過打怪

入左tg group 未呀巴打

呢樣係真, 仲要俾法狗清哂

未喎

第一頁有link, 入黎TG group, 有巴打會幫下手嫁

第一頁冇喎

想問下攻略網 法師武第一位同第三位倒轉左 所以應該係女神個把勁定另一把勁？

エルダーシュテルン勁

o sorry, 係上個post 嘅第一頁, 唔緊要, 我依家搵俾你, 睇下面

本身用緊疾風弓
但抽左2把神靈弓返黎
係咪應該突左佢轉玩呢把弓?
少個普攻3%傷害up差得遠唔遠

法師用暗個把好定加3%個把好？

有無騎士攻略

多5lv差好遠嫁

另外想問下把武有屬但技能無屬係咪都係無用

Ssr覺醒石有得刷？想問下刷咩有？

入坑 想玩大劍鬥士 但聽講而家係法師霸權

法師過咗15號打回原型

唔好住, 可以升左level先, 但係有巴打玩大劍玩到好絕望而棄左驚

流程都係行街打怪等兔 打下GR任 升下裝咁?

對

有冇巴打可以教我法師同上位法師應該點邊招技?

係咪有tg群 方便留個傾下計一齊玩？

click 上面條link 啦

呢隻game技能有分特技同魔法

65抽0SSR

其實我睇公告，15號除左改mnd
好似會改埋hp同def
點會剩係法師仆街呢

def, hp都上調， 法師以外一樣hi
除非佢def上調100, mnd上調10000

有無人用緊rouge? 好無用?
本身係遊俠升左做狙擊手, 但感覺同遊俠無分別,
想練Rogue, 但又要練隻法師20lv,
想問Rouge同狙擊邊個會好用d?

Rouge玩debuff多
我玩弓rouge覺得無咩特別
聽人講玩斧rouge好慘

小事 100抽 0
依家儲石算

thx, 咁我乖乖玩返隻狙擊算

你地係咪都係抽同一個pool?

Rogue 我玩

用斧清怪一流

唔好呀

岩岩allin劍pool , 18000石0ssr

不過呢隻game我覺得算好佛，一個月有成10000+免費石俾你，計埋每日一卷，都成4~50抽

本來都想玩斧
但抽親都出弓
搞到想轉去sniper

SNIPER用左+爆%BUFF後..都有20%左右爆率
爆一次幾萬....其實幾爽

刷到啦 40抽5ssr

想問下法師/巫師點配技能點？

想問下升盡招技cd都係75秒？

係呀.我打王先放呢招"

唔該李信巴，不過加10%爆擊不如落多招技唔係仲好？

開技爆一下9萬..唔爆6千"
普攻一下3萬.唔爆2千"
(印像中係"")
爆多一下已經賺好多

想玩盡D就刷埋3個減特技5%CD既飾品

已經用緊...覺醒到之後減10%
不過刷到兔仔件飾品就會換走

有冇玩騎士既巴打分享下玩成點
夠唔夠力打

點解咁高傷都會俾巫師屌打
巫師究竟打幾多

騎士 50LV
無力又唔坦, 完

兔仔件飾物喺？

我朋友話爆到 99999

點解會退左lv既

少左1lv

兔仔件飾品係咩？
我一個減特技5%既都刷唔到。。。。

好常見 顯示bug嚟 出返去大廳睇會正常返

第2種情況係 例如18lv升19lv 但依然顯示18lv 呢種情況下如果keep住係到打怪升lv 之後啲數據就仲奇怪 之前就咁冇出大廳更新返 打稀有怪 由18lv(實際係19lv)升到28lv 再出去睇其實得23lv，另一個號升咗19lv出大廳更新返 再入地圖打稀有怪正常顯示到係升到23lv 所以只係顯示問題

HP+30/CRI+1%
・自分にかかった全状態異常の継続時間-5%

強化上去好似每+1, CRI+1%...

傷害最多係99999
法師仲要出技快,HIT數多

cri好似唔會加

無野啦 岩岩見到呢張圖

有見過強化左係2%.""

哇...要3個.痴線

如果唔會加又無乜用。唔知幾可會打到，仲要係兔
有無巴打知道有咩飾品係弓加cri？

應該係用r突破石突上去吧

R石主要用途

弓都99999

斧繼續食屎

頭先轉左職做採集任有bug.兩日都轉職完成定格。

仲要一見松鼠死左，點知on反仲殺到，同見到20掉寶無扣，以為咁好彩，點知一再入圖歸返0

減5%cd果個係打cr4果部坐地機械人？
打左成日都無出過

50左未

係呀.
身上有3個..但係唔記記得打CR3定4既機械出...
依家專登去打反而無出過

我都有三個，等緊上40裝埋佢

岩岩-6打到兔仔個首飾，諗諗下就算+2都好似手乜用

俾我

送
差2%無左減cd又無左攻值得咩？

升到盡5,6%一隻...
3隻戒就15-18%..

我依家14%...上BUFF+3隻強滿戒指
有差唔多40%

您睇到有圖話5,6%？
岩岩您po果張都係得1%

睇你咩職啫，弓手無咩飾特別啱用
+ CRT 就最好

騎士大家用咩飾品?

好似無飾品加cri

頭先上面有人PO左張強化2次既...3%

我見係特技減CD，即係巫師冇用？

望多次..分唔到強化到幾..好難睇

好似2邊都唔轉好D 做死奶算

最後一突?圖案差唔多虹色
應該最多3-4%

如果最多3%...差好遠
不過打到先算...我依家一個都無...

聽日後仲要減兔子頻率...

15號先岩

我反而希望佢15號真係修正好d bug

成日彈game 無敵bug

減CD飾物係咪法師不適用

新手留名
Down data卡咗係14.2%

係 法師係魔法
飾品係特技

特技姐係咩

應該等一陣就過到，再唔係係主畫面右下角個menu禁清除資料

巴打們 請問掉寶率會唔會影響打完副本嘅rewards?

雪原減速要用乜野解？同唔用野會維持幾耐？頭先慢完比野圍死

sr 覺醒石會唔會跌?

molamola上唔到50

會

你副本有寫20%

死咗變0

應該30妙

【公式】ガーディアンズ
【公式】ガーディアンズ
@guardians_jp

【お知らせ】
6/15 1:00～6:00(予定)アップデートに伴うメンテナンスを実施します。
※ストアの反映時間により終了時間は前後する場合がございます。
メンテナンス内容についてゲーム内お知らせにまとめさせていただきましたので、ご参照の程よろしくお願い申し上げます。

15號 12點-5點香港時間維護

有無巴打知xxx時間短縮係咩意思？減cd時間？

開黃同紫都冇人組 成班契弟都開藍
想點呀 我想升LV呀 打到成隻積咁

debuff

依家先45 仲差30萬先46

42 咋，今d兔已經少到hi

今日真係勁撚少野味

明明公告15號改

今晚都唔知升唔升到上46

我仲要係騎，俾你50都無用

sniper呀 要49先有AOE技

重有一日，唔洗急最緊要快

除左法，大家都無用

修正予定の不具合

・クエスト出発時に強制終了が発生することがある問題への処理を追加
・ワールド出発時に強制終了が発生することがある問題への処理を追加
・クエストクリア演出画面で進行不可になる不具合の修正
・アプリ強制終了時に経験値がなくなることがある問題への処理を追加
・タイトル画面後のダウンロードが途中で止まることがある問題への処理を追加
・キャッシュクリア直後にダウンロード画面に遷移しない不具合の修正
・ワールドにて攻撃やスキル、アイテム使用などのヒット判定が発生しないことがある不具合の修正
・フレンドと同じワールドに入ると踏破率が戻ってしまう不具合の修正
・気絶のエフェクトが残り続けることがある不具合の修正
・法衣とローブのアイコン画像が逆になっている不具合の修正
※「防具セレクトガチャ」の「サークレット＆法衣」「ハット＆ローブ」のアイコンは正しい画像となります。
・ボスモンスターの位置を特定した状態でボスモンスターがエリア移動した際、ミニマップ上にボスモンスターの位置表示が残ってしまう不具合の修正
・「巨獣探知機」を使用してもパーティメンバーにボスモンスターの位置が通知されない不具合の修正
・メニュー配下のログインボーナスで累計ログイン数が０日目になる不具合の修正
※報酬は正しく付与されております。
・特定の手順で操作を行なうと合成のベースにアクセサリーが選択できる状態になる不具合の修正
・冒険者ギルドを経由しないとマイルームのSPが更新されない不具合の修正
・ルーン装着時のルーン一覧で詳細ウィンドウを表示すると、リスト表示においてアイコンが表示されなくなる不具合の修正
・ヘルプの項目に一部誤字脱字の修正及び改行の調整
【修正内容】
・「状態異常」の「暗闇」の説明を
「敵への攻撃がミスするようになる」に修正
・「装備の育成方法」の「合成」の合成素材の説明に
「合成専用アイテム」を追記
・「ショップとは」内「ゼルで購入する」の
「ラインナップは一定時間ごとに更新されます。」を削除
・通信エラーのメッセージから「長時間操作がなかったため」を削除
・「ホーリーウォール」「ディヴァインシールド」の効果範囲を「周囲5ｍの味方」から説明文と同じ「周囲50ｍの味方」に修正
・「オラクルスタッフ」の説明文内にある「前方3.5ｍ」の文言を実際の効果範囲に合わせ「周囲3.5ｍ」に修正

追加予定の機能

・オプションの攻撃エフェクトをオフにする機能を「自分の攻撃演出」「他プレイヤー攻撃演出」に分割
・ルビリス及びキングルビリスの逃亡、討伐時の全体メッセージを追加

データ更新

・ゼルショップに「激臭液」「消臭液」を追加
・SSR武器の覚醒オーラを更新
それに伴いガチャ紹介画像からオーラを削除

バランス調整

・全クエストボスのパラメータ調整
（全ボスのHP上昇、「逃げてきた魔獣」「新たな縄張り」以外のDEF、MNDの上昇）
・「砂漠蟲サンドウォーム」「『成れの果て』ポーラ」「古代機ソラリス・コア」に遠距離攻撃を追加
・全クエストでの強化素材ドロップ率アップ
（レア強化素材のドロップ率もアップ）
・ルビリス及びキングルビリスの出現頻度の引き下げ
・ルビリス及びキングルビリスの出現レベルの引き下げ
・ゲートガーディアンがルビリス、キングルビリスを攻撃しない

補填内容

一連の不具合に関して皆様にご迷惑をおかけしたお詫びとして、メンテンナンス終了後に以下のアイテムを補填させていただきます。

・クリスタル：５０００個
・ドリンクチケット：２枚
・３００００ゼル

【対象】 ２０１８年６月１７日２３：５９までに『ガーディアンズ』にてキャラクター作成を行ってくださっているユーザー様

【配布期間】
２０１８年６月１５日１：００開始のメンテナンス終了後から
２０１８年６月１７日 ２３：５９まで
※補填内容は期限までにゲームにログインすることで付与されます。
※「プレゼント」に送付後、受け取らずに９０日を過ぎると削除されますのでご注意ください。

【受取方法】
２０１８年６月１５日１時より行われるメンテナンスの終了後、『ガーディアンズ』を起動し、「冒険者ギルド」の「プレゼント」よりお受け取りください。

好多野，但唔知寫乜

ルビリス及びキングルビリスの出現頻度の引き下げ
ルビリス及びキングルビリスの出現レベルの引き下げ

唔止出少左 仲要連LV都減低
即係連經都少撚埋

前幾日開口中
而家我先47lv

仲未出鍊成
抽曬法師POOL 出左3個補師頭 2把補杖
我想覺醒法裝啊

想問刷隻6星炎龍係咪會刷到sr/ssr 覺醒石？

要行到隻肥野前面先見到，走開啲都冇

咁多野更新，
維護一定超時，
等收更多補賞

迫人棄

升完巫師 可以轉聖人掛一日兔仔

呢隻係咪叫download guardians 頂佢個肺 撳出去覆msg 入番game 又叫彈我入去download 個到 冇Wi-Fi 慢到成隻狗咁

其實係點掛？唔係要打先有exp架咩？
玩左一日 升得好慢

掛喺傳送點，打開個對話「LOG」
所有玩家喺公開頻講嘢 / 松鼠出現都會喺 LOG 見到
幾分鐘睇一次

本身返工已經難玩 淨係掛兔 而家重要改兔果斷棄

幾十秒睇一次啦

出細兔好快俾人圍死

打兔仔升lv 已經on9 ，仲要 減經
等下隻game 好過

隻GAME個勢都喺想大家慢慢玩，只喺呢到好多巴打都瘋狂玩啫
輕鬆啲啦～

我都唔明大家玩得咁急為咩 玩game唔係志在慢慢玩，壓吓壓咩？點解見大家玩到仲慘過翻工

出左先一個星期左右
50LV就封頂, 之後就刷材料強化裝備
強化完真係完全冇野做
唔練其他職業既話, 呢隻驚既內容暫時少到可以一個星期爆機

利申: 兩個職業50

官方更新隻兔都係為咗減低隻兔個成本效益，想鼓勵d玩家唔好淨係掛兔。我覺得無做錯wor

再加上目前既GR任務難度過低
防禦系數亂黎, 怪又好Player又好,
個魔防完全係參考用, MND數字高低冇分別
各種Bug 彈App就唔再講啦
睇埋佢聽日點Fix再算

巴打會唔會太勁 我淨喺玩到2轉狙擊手42都覺得有啲辛苦
都仲未刷GR

2職50 有幾多個肝 我都係諗住衝左一個50再慢慢玩

因為隻Game同個Post名一樣
玩法師係easy mode
玩近戰就extreme hard
一招一隻怪CT又短既時候你就唔會覺得慢

刷GR就同Monhunt一樣
比佢讀一讀心, 可以刷到GP6500都仲未出到想要既強化料/SR裝

掛係到又唔洗肝既
Set定野scan個Log
有松鼠到先至落手行其實唔難

掛最後個5LV都係要好多時間同運氣
我都掛緊個聖人到32 掛埋今日無得再點掛
BTW巴打CLEAR左GR4未? 係咪隱藏關有SSR覺醒石

Clear上面條火龍果關送一粒

希望鍊成可以鍊左D唔用既SSR做覺醒石

想問遊俠的加buffer sniper會唔會受惠?
即係好似有招武器時tec+5%, 轉左sniper時係咪都會一樣加?

唔會.....

寫明全職先可以所有職受惠，其他自動技能都喺跟單一職

好難升呀！而家d兔已經少到癲，聽日不敢想像

聽日實俾人屌爆

應該下星期出新野啦

公會
練成
特別任務

想問下法師有無飾品加int或者可以減cd架？
Thx

呢個素材真係打蛮勇の王？
呢隻boss最難都係去到8900戰
打到不下20場都唔出
利申：max左掉寶率

我諗遊戲唔會玩弄玩家，不如聽日先打？聽日調高素材掉率，包括稀有素材

利申：聽日等打神珠

8900戰力同佢跌唔跌料係冇重要關係既
20場唔跌1粒既，一係中Bug一係讀心晶片正常發揮
試下去沖個涼，拜個神，祈個禱再打

預告早左兩個星期出

ok thanks all

多bug出唔到新野

錯 係隻驚早左兩個星期出

我覺得依家似第2次測試多d

屌佢老母個神珠，打5個鐘都無一粒
你玩埋佢

騎士有招過個塔HP多d, 係咩技黎？起塔？

去刷gr4個機械人，半分鐘完場又多人開
刷一晚都有5,6粒

今晚改高機率

有啲首飾會有招技能起個塔出黎，暫時我覺得無乜用

咪刷呢場囉

宜家唔理升唔升到lvl50，刷材料先，因為重有法師幫手

咁黑起上黎無辦法，可以等聽日再打既
會改高機率，不過我相信無得再快刷，應該會慢好多

rogue應該有出頭天

減40%防

debuff咗既怪加20%傷

法師唔知變成點 技CD長 又無普攻

最快招火球都4秒 放完技可以做啦啦隊

好似係異常狀態，唔知debuff計唔計

如果公會有專用地圖分流就好

係異常狀態

有毒攻擊，可以加上去

啦啦隊

佢有寫話公會組隊有加乘，唔知加幾多

留名睇連登地圖爆哂人

點解個post推得咁慢

等update

努力等緊兔仔!~

溫馨提示

今晚記住唔好掛兔掛到俾ser踢

因為今晚維護會reset地圖 , 俾ser踢會無哂報酬

詳情睇公告

得番3個幾鐘掛..
唉 都唔知升唔升到49
而加先44

一定唔得啦

終於出

屌，痲痹都完場

食抗藥嘛

可惜突爆要多6件
戴齊3個位Total 21件
你仲有20件要刷

爆左雙經升左上49

睇來都係時侯要爆喇

爆雙經組架仔一齊打怪其實升得都算快 我都係5點零爆由47升上49

D架仔唔點理人
法師又唔肯組

都幾多架仔肯組 我玩弓之後組D法同弓

一組隊打勁彈game屌佢老母

我岩岩都係

希望佢更新之後唔會再彈

15件都得，最後突果下無升技只係加幾攻其實無用
我都係刷左15件就停手

如果佢唔洗次次都彈番出menu既話刷得快好多

都未夠鐘已經入唔到

松鼠大軍集體離場抗議

再見啦松鼠皇

最後倒數10分鐘

離開前刷到一隻身代 滿足

最後得43lvl

44

再見大肥

Rogue 好難搞下

又想CD快，又想crit高

如果cd20妙，crit 30%就好

49

大多數情況下,打多兩下好過賭丁
隻王用秒既另計

SNIPER 49招技廢到 一轉弓仲好用過SNIPER

呢招爆擊打99999啵
SNIPER設定根本打王用
但又唔夠法黎

依招打得一下 比起一轉弓招箭雨差好遠

你有留意SNIPER全部技都係得一下
1擊必殺概念黎
好食裝備

依家無裝加cri先係重點 升上50都係得10% cri 開埋技得20 個一下爆唔到就

又係

有得download 更新

等睇法師變啦啦隊
利伸：40lv法師

見到你地講到咁廢係咪應該升返一轉弓手

本來可以秒既而家仲有半條血
個分別係由一招秒變要用兩三招先打死

BOSS越高lv，hp加成越高，放完一套打得5分1

請問點引繼個ac 只可以用line連攜？

一放龍捲就輕機

呢個bug下次先整

諗多左 明顯係唔會整

等你地唔再組法師,間接打壓法師

法師繼續稱霸

唔覺法師有廢左

法師軍團

順左之後仲好搶怪
唔似未更新之前打打下出怪會唔同步
隻怪未出已經見人打緊
而家4秒一個火球 有理冇理打中左先算
之後等人尾刀收經

打打下怪又彈 係咪真係有fix到

法師冇咁大力，但都係大力

理佢大唔大力 說好的FIX BUG呢?

當我冇講過 都係有 屌
更新完都係咁 屌
淨係覺得兔真係少撚左

都唔少喎，不過都喺細為主
今朝8點幾至依家我出咗四次細
但啲人打得好快 情報又遲講
見到情報趕緊途中已經討伐ed, FUCK

算啦, 反正EXP都少左, 打多幾轉怪都係返度

２０１８年６月１５日 ６：００更新]

・ワールドでモンスターが出現しなくなることがある
修正処理を随時、追加させていただきます。
・ワールドでモンスターが大量に出現することがある
・モフィーイーターなどが使用する「プレイヤーを食べる」攻撃を受けると同時にリタイア、クエストクリアすると進行不可になる
・クエスト及びワールドで同時に出発した際、稀にアバターデータが作られていないのにアバターデータにアクセスしにいく挙動が発生し強制終了する
・エフェクトが想定以上に表示されることで一部端末が強制終了する
表示されるヒットエフェクトの数に上限を設定し、複数表示される場合は古いものを消し、新しいものを表示する処理の追加を予定しています。
・ワールドの「フレンドと同じマップへ」で選択したフレンドと異なるマップへ移動することがある
・一部モンスターのエフェクトが消えずに残ることがある
・チャットログの名前が消えることがある
・フレンド申請依頼の画面で、最終プレイ時間が９９９日前と表示されることがある
・一時的にレベルキャップを超えてレベル５１のLV表記になってしまう
表示のみで実際のレベルは５０のまま変更されておりません。
・ミニマップでプレイヤーの矢印が表示されないことがある
・プレイヤーの操作やパレット選択ができなくなることがある

ご迷惑をおかけしており、誠に申し訳ございません。
皆様がより楽しめるよう引き続き改善を行ってまいりますので、今後とも『ガーディアンズ』をよろしくお願いいたします。

彈app係因為太多技能同時出現

rogue一樣咁細力

我係平原闇唔見有
btw 係雪原先有分享風氣
平原沙漠d契鳩弟見到都唔出聲 一係半血先講
有時隻兔仲要走撚埋佬 忍唔撚住笑柒佢地
不過講真平原沙漠呢兩個地形太閪
好難搵

夠鐘都未轉pool

垃圾營運，垃圾驚
已del

無pool轉
出完鍊化先講

玩到sniper 46好攰
諗緊升番弓手定rouge好

唔明點解要升返弓手
玩 sniper 玩到 50 拎埋全職 cri 5% 先啦
一齊加油巴打

利申: 44 sniper hea玩

垃圾機率 玩咁耐抽曬D石出左4把補杖1把暗杖 得1把魔攻杖
防具又係衫同法師帽由頭到尾得1件 但補師個頭出左成3個

快D出鍊成俾我鍊曬佢做SSR石

弓手其實唔差 佢唔爆 但基傷加成多
仲有aoe

唔玩爆 咁成個角色都會比法師比下去

鍊成係鍊做SSR石? 唔係由SR變SSR?

係由SR變SSR啊
可唔可以出埋鍊做石

鍊成係生產裝備
UPGRADE先係升SSR
兩個系統黎

真係靠抽先覺到裝備?
SSR覺醒石會跌?

有無人抽左新POOL

官方只係講過少少個鍊成系統
連用咩料, 可以升邊幾件, 鍊成可以合咩裝全部都唔知
FF下無所謂, 但係又有人吹到好似真係咁

然後又有人跳出黎話SSR覺醒石有得刷
我就刷左幾連粒石春都未見過
真係有就麻煩D大神貼出黎比人欣賞下都好呀

結論: 辣殺驚 FIX極都係有BUG 棄9左佢啦

我真係7到冇朋友

屌ah全部武器歸翻一個大pool 抽碌勁

好彩裝已齊

好似10連保底1把有sr/ssr同名版木本武器 但煉成都未出有咩吸引

完全唔吸引

保底ssr 就話

課長pool
大雜燴

彈game都係冇改善到
收皮啦屌

20連左新pool 得個吉 屌你
真係夠膽死得補底金

49sniper 表示升到50即刻轉玩弓手

有無巴打可以翻譯下更新左d咩
google translate睇唔明

弓手除咗招毒弓幾吸引，其實仲有咩好？
雖然招箭雨幾型

箭雨好用過sniper49個招好好多我覺得 箭雨多HIT你爆擊到嘅機率會多D 但SNIPER49個招打得一下 你爆唔到就真係可以行陣街先

但普通 ARCHER 有無 BUFF 推高 CRI?

我無睇到 但我會升到SNIPER上50 學埋全職＋CRI先

做乜咁傻抽新

頭先抽左一野新POOL.得兩把SR..

再抽多野舊POOL.中左個頭同另一把弓(TOTAL兩把精0..一把鋼弓)

如果唔係課長.建議抽返舊POOL仲好.

BTW..弓手用邊把弓好

想搏下抽sr槍 我聖騎冇槍用
同埋想抽埋大劍同弓第時升劍鬥同弓手/狙

其實我玩左咁耐都唔明強化同覺醒係點(hea 玩)
覺醒同一裝備係咪一定要同grade? 即係SSR係咪一定要食返SSR?

覺醒係食番同一件裝 強化係升件裝 類似以前online game沖裝咁+9,10,11咁

我建議整把 SR 全覺醒就算
唔課金情況下 要令SSR裝備變更強喺好難
反而SR容易儲，起碼暫時有幾粒 SR 覺醒石喺 FREE (地圖寶箱 / GR 任報酬)
然後再強化到最盡，攻擊唔差

依家我用緊一把技能喺 狀態異常 傷害UP
屬性攻無咩特別，而又唔見有 +CRI 嘅 弓。

不斷弓咪加CRI
SR加2% SSR加3%

其實覺醒完SR遲下再鍊金升SSR有無得諗

其實係咪無人玩近戰?好似淨係得法同射手

夕陽行業係咁上下

本身首抽中左精靈弓..十抽再中一把(但未覺醒)..升到就滿LV..頭先十抽中左不斷..跟住而家兩頭唔到岸..唔知升邊把好..定學樓上巴打話升SR算...

我0突ssr杖擺倉 拎緊把滿突sr杖

真係有差別？

滿突sr屌打0突ssr

岩岩打副開龍捲風彈走自己 媽呀

呢招好撚on9

彈game風

自爆神技:
1. 龍卷風
2. Heaven's Gate
3.

法師 sr仗邊幾把好用？ 想突滿佢

廚眼

更新唔撚改BUG 打幽靈船隻BOSS開大都係HANG機 屌你老尾點撚樣做野？

唔FIX BUG仲要多左BUG
屌你老尾唔係沈默 D技冇鎖到 但撳落去冇反應
叫我法師用碌棍去毆佢呀？痴線
成個那年十八咁企係度睇人打BOSS 我頂

呢隻game賊仔係咪玩斧多？
招招技都cd20秒點搞
同埋有無咩網有全職業技能睇？

斧頭玩到半死

日日力尽

大龍捲咪又係彈到仆街

我就用緊

SR,冇野了,睇錯

慘，無晒人

game 已del

bug 又係咁，抽野都係咁閪個機率
俾個保底黎都冇咁慘 12000石0 ssr

打任有隻鎌刀佬 開大都會卡畫面 痴9 線

唔洗咁上心 反正石都易賺 慢慢玩

40連 0SSR 就放棄 太年輕了

咁樣全部抽game都唔駛玩

更新之後除左D王真係加血加防,兔仔真係降左機率之外
乜柒bug都冇fix到
係人都棄啦

少少都有既

無敵bug應該fix左

同埋打完gr無再卡住

但仲係好多bug等fix

不過運營真心on9

Bug都未fix哂就出埋d垃圾pool吸錢趕客

本來已經有怨氣再加埋非洲怒氣

想問裝備點樣由sr升到ssr?

等更新

棄game
隻game好快悶 無論出刷本同打怪都係
一隻手指控晒呢個玩法真係完全唔掂

睇下重有乜睇頭

好多驚都係一隻手指架

咁有邊一隻game一隻手指打怪升lv出副本係成功既？

慢慢玩住法師等佢出活動
一日ON番1個鐘 解下任打下怪
拎隻高lv既打料升新職既裝

其實隻game算好易出ssr
但好悶下 仲有六千幾石 玩到18Lv弓 仲有件ssr弓裝 有冇人要個acc

已經練哂其他職，抽到乜就用乜唔駛煩

全職

All 50?

玩到好冇癮 成日打打下都冇怪出
又多人爭怪 好似係度逼地鐵咁

咁又無

依家d細鳩兔 係咪有時無經

會逃跑

係打死左，無跑到，今日試過兩次

冇怪最多重入,俾人用龍卷強行彈game先冇癮 尤其是打副本

同步問題
打左當你打緊空氣

問題係組左隊呀嘛 SOLO好難升

有冇人知呢兩個點解?搵唔到同樣字既技能

第一個戰士

第二個弓手

d日本仔比假情報老點人
跟住殺唔死隻兔走撚左佬 抵鳩死

呢d損人不利己既仆街

FAKE左10幾條友去左上
點知隻兔走左佢先話其實係右上 正仆街黎
即刻忍唔住串鳩佢

想問隻game有冇得同人私聊 ？ 定只係得係大地圖講野？

要塞粒飾打極都唔出

有隊友頻同好友頻

更新完有得開紅殺人？
人地法師開43lv招水屬aoe冰爆爆鳩死左我
仆街 keep左成個星期嘅max掉寶冇撚左

D飾物有建築物乜乜乜要點用

GR放係技度用

Thx

推兔仔比士兵打係咩玩法..

依家喺咪有見唔到兔仔嘅 BUG?
見住一堆人打緊空氣

有無巴打知粒神珠要打邊隻先會跌？

睇完日文都搵唔到隻嘢

打完副本報酬先有機會有

唔係已經改左士兵唔打兔

咁可能我睇錯

今日兔仔出完係咁走佬 屌佢老母

頭先第一次打大兔，一隻幾萬經 升左成lv

之前係講緊十幾二十幾萬

今日打個gr 任 打打下成隻王飛撚走左。搵齊全地圖都無 痴9線

wa！

所有副本都有機會跌？

之前打死神都係

佢有招消失召小兵

但有次消失左無召到小兵 , 打唔到落去

打GR4 任會易D 感覺上

咁精彩

大家覺兔仔機率減得多唔多？

感覺至少減半，但我覺得最大問題係依家啲兔走得好快，啱啱試過出現唔夠一分鐘就走咗。

thanks巴打

有時打打啦隻王一飛就見唔翻 應該係bug

頭先走左隻

好友頻有冇得指定某個人？ 唔係好明隻game頻道系統

GR4係咪有隱藏關，要點開

要6600GP先開得哂

唔該晒

屌你老母大兔出喺隔黎 仲以為今鋪發達 打到最尾幾下彈game

用火技打冰龍啦, 算易出

睇黎大勢已去
連登公會都開唔到就摺得

Bug整死咗隻game

垃圾運營

頭先打冰龍出左人生第1粒神珠

仲hea玩緊

問一下 龍卷係咪無視機種 an同ios都會彈?

屌住玩

運營要生性唔好再咁on9餵屎俾人食

難得有隻刷刷刷game啱我口味

係 , 龍卷本身就係個bug

水龍飾品係咪加水屬外仲加魔攻🤔又要刷

新手一問
點解法師招火技打怪有陣時會唔扣血? 係咪有BUG?

你當係啦 反正隻game好多古靈精怪bug

好啦 Thanks

有無巴打知壯強草 / 頑丈草點先有？

採集任？

喺，不過搵到了

不了 用狂魔算

其實你地點知隻免係邊度出現?
利申: 成日都有情報話出現, 但因為唔識日文, 唔知係邊

又再一次望住成堆人攻擊，但見唔到隻大兔，唉
好撚on9

全狂魔易刷好多
相反弓手要刷身代/要塞飾
攞命

法師世界第一

呢隻刷刷Game其實唔錯 但真係好多Bug

痴撚線

我都唔期望佢修正到，login 收下石算

而家每日例行公事： 打日任怪拎200石 刷20pt副本拎120石+卷

我仲好努力刷緊SR飾品

刷鬼到咩，十場有六七場會中龍卷bug彈apps
真係打到無哂心機

6月尾出鍊金

7月
GR5
新圖火山
職業lv上限解放
鍊成系統
公會系統

8月
防衛戰(event)
raid battle (event)
新職
打橫moon玩
酒場傾計(聊天室)
公會戰場
公會任

鍊成要滿覺醒滿合成先可以上rare，姐係sr滿覺 滿合成lv，可以上ssr 0覺，部分HN裝都可以上SSR，對返名

6月尾大量bug修正

養生養生

今日先中左2把SSR弓

抽抵過鍊

鍊成上ssr0覺，咁我唔鍊成算，如果本身有同樣ssr同sr就話姐

見到佢咁多野出就會玩返

最重要同我整好啲bug呀！

公會戰好心就7月出啦

好明顯隻game早出咗成個月

on9營運

有都拎嚟做sub裝啦，點會食

出新職未又係法師屈哂機

錬成でレアリティが上昇する装備品
種別 名前 HN R SR MAX
武器 大地のやいば ● ● ● SSR
武器 エアブレイカー ● ● ● SSR
武器 熱砂の豪剣 ● ● ● SSR
武器 蛮勇の斧 ● ● ● SSR
武器 鋼鉄の斧 ● ● ● SSR
武器 ブロンズスピア ● ● ● SSR
武器 シルフィーボウ ● ● ● SSR
武器 イーグルボウ ● ● ● SSR
武器 マジカルロッド ● ● ● SSR
武器 ウィッチロッド ● ● ● SSR
武器 カイザー・マルドゥ ─ ─ ● SSR
武器 業魔焔帝剣ブレイデ ─ ─ ● SSR
武器 終大業物『焔帝』 ─ ─ ● SSR
武器 聖剣グランユリウス ─ ─ ● SSR
武器 ゼクシアブレイド ─ ─ ● SSR
武器 剛山裂波『国崩し』 ─ ─ ● SSR
武器 断罪魔斧モルダナ ─ ─ ● SSR
武器 護国の英槍ライルス ─ ─ ● SSR
武器 メイルシュトローム ─ ─ ● SSR
武器 聖光槍レーン ─ ─ ● SSR
武器 神霊樹弓ユグドグレ ─ ─ ● SSR
武器 疾風穿貫ゼフィアロー ─ ─ ● SSR
武器 不断の剛真弓 ─ ─ ● SSR
武器 エルダーシュテルン ─ ─ ● SSR
武器 真杖『女神の抱擁』 ─ ─ ● SSR
武器 魔眼呪杖アーマイト ─ ─ ● SSR

※上記装備品の他に追加される装備品の一部も錬成可能対象となります。

出新職ok，唔該俾機會大家易升啲上位職業

再唔係俾啲技能crossover

應該係3轉職

攻略網 唔知有冇人post過

應該齊過appmedia嗰個

認真問
LI隻GAME
以KILL TIME 唔肝既前題下
應唔應該入坑玩?

冇體力

你幾時玩都得

宜家bug多，大家係等佢修完先

升完lvl係似玩mon hunt啲quest

3職

不過升lvl又要重頭黎

明白 唔該哂
7月加入先

到時都係法師玩撚哂

應該出隻物傷但定位同法師一撚樣

barbarian

玩弓表示玩到無癮

SR滿突仲勁過SSR0突
鍊金做乜
又一個課長系統

龍卷呢d 有bug既技能未整好前出公會戰冇意思

你識條鐵咩，龍卷彈game係隱藏效果，打公會戰一鳩彈你地出驚

其實我覺個模式幾好玩

究竟佢幾時肯上修其他職……
成街都法師真係好難有心機玩

Rogue俾我用下刀仔，唔想用斧頭呀

唔夠打出龍卷收工

好玩，係多bug

減boss防搞掂

到時開公會仲有幾多個人

利申：繼續屌住玩

今朝中左2把新SSR弓依家焗住刷料升

抽到仲想點

本身已經想棄 抽哂日任諗住抽埋d石唔玩 點知一次過中兩把 仲要本身無

求高手賜教，點解d日本仔用龍捲風可以秒到5星GR4 boss?我打落去扣得1/10左右，我已經用50lv sr杖 2條合魔飾物，個40lv 20000戰力，真心救教

你有無中哂 Critical 同 weakness 先？
中哂就倒水咁快，但無 Cri 已經差勁遠

你地學招係點滿定會留點有d學有d唔學？因為好似唔見有學技攻略

我諗主要都係學攻擊技

同埋可以繼承個D都升上去

出咁多職又點, 又咪係法師玩哂
利申: 狙擊想放棄中...

屌 垃圾鍊成
滿覺先鍊得ssr要抽幾多把sr先鍊到一把

狙擊幾好用喎
麻痺幾勁

改版公告係咪有話會調整個平衡？唔駛法師獨大？

唔可以俾毒撚獨大

最多問題係近戰野外怪 唔夠遠攻搶,尤其法師1招幾隻,其他職業存在感又低 尤其是賢者,要傷害冇傷害 要補血冇補血,雙buff cd極長,有睇頭既招要到4x

如果已轉職呢

得1hit 個d buff極都係打得99999
但幾hit個d就可以10萬以上
好on9

你嘅意思係由職業A轉咗職業B，職業B可以用到職業A啲技，但之前冇升職業A啲技？
如果係咁嘅話，可以轉返去職業A升技，任你轉嚟轉去，冇限制㗎

我想問轉左職之後洗唔洗留sp點，定有招就升滿

每個職嘅SP點都分開計，所以唔駛考慮呢點
但如果你有機會用返一轉職，就可能要留意返點用

我知獨立計，我怕d點學唔曬d技要揀招學je.因為好多game有學招攻略果d.唔知依隻有無

呢隻都有 技能點有限 練唔滿

有得reset, 求其想用就用

一次後要石應該

THX~~有答案了

隻game大把石送, 冇乜所謂, 除非用得好錯, 否則reset得幾多次.

reset 300石

不過無課要考慮下主力玩乜

睇黎又係星期五晚修bug

玩左一陣遊俠 完全唔掂

幾時先改，劍鬥難打難練到Hi

明白我苦惱

頭斧頭一樣

唔明點解賊用斧，聽都未聽過，飛下刀仔咪幾型。By the way.佢拿弓係咪都係一個路線

其實佢用弓最後49lvl招技 係最勁

300%打3下

等我琴日咁開心抽到SSR斧 仲強埋4
點知

玩遊俠第一次要抽邊個pool

職業

會中SSR武？我見佢show出黎都係SR

係打一堆怪快

近身易死

要等佢修改睇下有冇希望

可以用劍但係又唔可以用兩把一齊

所以係有點on9

會

3%

你見大部分人都中過

不過突咗sr勁過ssr冇突

岩岩刷多次
教學完免費抽就中左SSR
仲洗唔洗用石抽pool?

中武器可以留下石先

防一定要sr

遊俠用弓攻速好慢

有冇咩方法賺錢
淨係靠打怪？

打world最快嫁啦

慘 就快破產

劍就真係for fun ga je，主要係斧，但弓我見好似都有技，斧就唔洗講一定主要武la.但我想知弓係咪都係，定輔助武來

rogue弓都有自己一set技

debuff主打

係真係得lvl49招弓技贏晒

明.即係2揀1路線.不過ROGUE玩弓係咪弱過狙..定唔同定位

全部都係減弱敵人技

守株待兔

其實我覺得依家個問題係職業定位太唔顯著，戰士弓手好難發揮到真正作用，希望三轉職戰士弓手可以掘起

法師可否變啦啦隊

純粹依家仲喺魔法師傷害高到離哂譜，但其實狙擊手都可以打到好高傷害；一個勁嘅聖騎都好緊要，打GR4有人引boss頂boss，生存率高好多；

3轉戰士掘起

狙擊手得麻痺同埋CRI BUFF喺最可取，其他技無咩特別

魔劍士 武器裝大劍然後用魔法遠攻

我唔理，用大劍就得

想問d寶玉係咪用黎賣 唔見有裝備要用到佢,除左神珠

想問減cd飾物打邊關gr quest.

古代機

唔同裝備強化所需要嘅料都唔同，留住先好啲

得個100格 每樣多少少已經唔夠裝

賣藥，除咗回復藥其他都好少用

坐等斷post